\section{Netzwerksimulation}
\easy{???}{\methoden \klassen}

Schreiben Sie eine vereinfachte Simulation eines Netzwerks aus mehreren Rechnern.
Sie können die Rechner einfach als Rechtecke darstellen, die mit Linien verbunden sind.
Zwischen den Rechnern sollen Nachrichten als kleine Kreise hin- und herwandern können.
Stellen Sie zunächst einen einfachen Ping zwischen zwei Rechnern dar:
Der erste Rechner schickt eine Anfrage und der zweite Rechner antwortet auf diese Anfrage.

Wenn Sie dieses Programm mit Funktionen und Klassen strukturieren, wird es Ihnen sicher leicht möglich sein, größere Netzwerke zu simulieren.
Vielleicht können Sie sogar einen TCP-Handschake (\code{SYN, SYN-ACK, ACK}) darstellen?

\imagebox{\img/netzwerk.pdf}{0.3\textwidth}